人民日報—中國是沈睡中的獅子，外國勢力惹怒了後果自負

醒未？

我唔信 係咁叻嘅話唔該快啲出解放軍解放香港個春袋。

隻獅子都瞓咗好撚多年

(沒人能叫醒裝睡的人)

講咗廿年

沉睡的巨龍講左幾多年

你隻垃圾獅子昏迷左做植物人呀？

講左咁多年，訓醒未

中國根本無獅子，進口的...

哦

是中國人就不要沉睡！！！

中國的巨龍
有耳的棺材

一直都未撚醒過

中國

休眠狀態：
睡醒時：

俾美國禁住黎打既時候：

到最後：

外國勢力

無法叫醒裝睡的獅子

睡了多年仍未清醒。

連登日報- 希望這頭獅子一睡不醒

台仔等左你四十年啦
香港都等左四年
解放軍啦撚樣

我諗美國都想知你d核彈有冇用

Wake the fuck up

驚佢咩